屌那媽smartone呢幾個月日日斷線3-4次

一大loading就斷

邊度斷